叛逆的林鄭月娥

結局會點

復活

咪撚侮辱魯魯修

最後叫做 L.L (LAM LAM)

勁